金正恩今明兩天訪問北京

央視新聞報道，今明兩天北韓領導人金正恩對中國進行訪問。據韓聯社報道，一架北韓專機今早從平壤飛往北京。日本媒體稱，北韓領導人金正恩拜訪中國國家主席習近平，報告上周的「特金會」事宜，這也將是金正恩第3度前往中國會見習近平。
據報，高麗航空JS-251次航班今天上午從平壤起飛，飛往北京。朝媒曾播出過北韓領導人金正恩親自駕駛同種機型的畫面，他在北韓境內視察時，也常乘坐該機。
另外，據《日本經濟新聞》報道，中國與北韓的消息人士指出，金正恩今日搭機前往北京，與習近平見面，報告早前與美國總統特朗普舉行會議事宜。目前中國與北韓的警備保安，已出現些微異動，顯示金正恩應該很有可能在今日前往北京。
報道也指，金正恩在特金會中向特朗普表達非核化的意願，以降低美方對北韓的制裁強度。金正恩此行晤習近平，應該就是要尋求習近平的支持，並討論未來中國與北韓的關係局勢走向。

金仔又去傾生意
地上最強八十後

咁遲先REPORT, 又拎金仔黎同美國講數

世界仔

肥金：係窮呀屌你老母

金仔點會話得罪邊一方
自己國家窮
出過去讀書眼界唔同左
今次去中國點都係交際下
但講到金仔信邊個
唔通信小學雞咩

on9, JS251喺定期航班嚟